Oijo Widu kaibab et Hollope Frits temma 3 paari Kindit om erra warrastanu tunnistaja om Josep Jonasing
Hallope Frits wastut temma ei olle wutnu
Tunnistaja Josep Jonasing wastut temma om esse omma silmaga nennu kui Frits neid kindit om wutnu.
Moistetu: Hollope Frits peap neid Kindit erra andma ja 20 loege witsu.
